香港玩車真係賤過狗

又要比差佬jer又要比區議員監察 背腹受敵

啱啊
改響喉真係賤過狗

樓主本身就賤過狗

賤唔過你